閨蜜教我唔應該同男朋友AA

話說我同男友一齊時間嘅唔長，
我都唔係一個好敢洗人地錢嘅人，
平時出去食飯都係佢俾，
但有時去玩嘅佢就會問我攞翻錢，
今次我地plan好去旅行我男朋友主動問我攞返機票住宿嘅錢，

我覺得無乜問題。但我閨蜜知道左之後就質問我，
覺得我好有問題，作為女朋友點解要出錢，
同男朋友一起就唔應該洗錢，平時洗少少係佢身上就ok 但絕對唔可以AA，

因為佢工資都唔算低.
我以為係我閨蜜嘅問題，我去問另一個朋友，
佢都係咁答我，話我男朋友好唔識做..... 所以我想問下大家 到底係咪咁？

要睇你體唔體諒對方，有能力未間中未比多少少
但唔可以覺得係理所當然

港女閨蜜
我第一個飛左你閨蜜

男朋友比大份少少 我覺得接受到
大家未結婚 又做緊野
一齊比下都正常

一黎就要人比曬 你憑咩
叫你港女閨蜜唔好禁眼角高
求其搵個毒毒埋單算

根本就要aa，本來就要

樓主應該再諗多少少，係香港做男人都唔易嫁
應該諗下佢有冇計劃好金錢管理，照顧屋企，結婚買樓，女仔未又好多都覺得係男仔比，其實香港地生存咁辛苦，要互相扶持先可以走得更遠

on9
有事就各自飛就係你呢啲咁嘅閨蜜
我係條仔實打柒佢

點解要對方俾曬
AA先係應份，就算你無能力，佢有時請你/俾大份，都係佢錫你，你應該更加錫住佢荷包/做返啲野表示，你都唔應該當係理所當然，得一方付出邊會真係無任何諗法。咁大個人點都要草下錢，你又唔係佢老婆唔係佢屋企人做咩要養埋你

同意 你見禁多30歲中女話無人要
你問下佢地衰乜 未又係話男人無錢
有幾多20幾30歲有幾球野？
就算有都未到你地啦

本來你地AA得相安無事
突然之間變左個問題出黎
咁緊係你姊妹有問題啦

未係 我連男朋友條jj 都分享埋比我的好閨蜜

好快你個"閨蜜"就會開始串鳩你唔識搵男朋友, 笑佢垃圾冇撚用, 然後話自己過得幾咁好
之後就叫你做雞搵錢扮靚吊金龜, 騎牛搵馬
萬一有左/吊唔到就搵返條仔埋單

佢己經笑緊我bf廢
佢話佢有好多有錢仔追

閨你老母蜜咩
你同你姊妹拍拖定同仔姐
兩個人嘅事就自己傾掂佢
理得人點睇

巴打好熟流程

有父幹既人少之有少，無論拍拖定同人相處都要識體諒下人地
不過唔好人講咩就信，自己諗多D仲好

條八婆好明顯搞事, 唔抵得你地相處得好, 就話你地咁做有問題
最好就你地分手, 然後佢就可以出黎扮好人

請善用起底功能

絲打好識諗 你男朋友好幸福

希望啦
大家都係香港生活，聽得多，都見得多
如果真係好愛個男朋友，係好樂意同佢辛苦D嫁
反而係四周圍既人點睇，雖然為你好，所以好易影響到你睇法

同佢分手啦
我指你同個閨蜜

你個閏蜜拍拖未？佢唔抵得你有男朋友

既然你自己本身都覺得無問題就唔好俾你閨蜜影響。本來AA就係應該既，有時佢請，下次到返你請都得架，唔係下下都要男方俾哂架嘛。戀愛本來就係要雙方為對方付出，而唔係一味等對方付出。衰啲講句，如果你閨蜜咁諗又咁做，咁佢咪雞？

couplemurmur

底已起，恭喜樓主浪費左我好多口水

完